從清晨散發清爽 IU助力公益跑

IU出席了在首爾汝矣島公園舉行的“New Balance Run On 10+1 K”活動，甜美歌聲助力公益跑。

IU身穿代言品牌秋季新品造型亮相，並帶來《星期五見面》、《你的意義》、《好日子》等歌曲表演，久違地舞台問候展現了清新值最大化的面貌，十年不變的童顏令人感嘆。

樓主一日最多開幾多個posts

1

短裙學生look
要射了

2

重覆既

白到小丑咁

d圖冇重覆

高質到

樓主入左官方fans club 未？

未

邊有咁撚靚既學生妹

有冇腳背圖

好白
好似天使

係仙氣呀！

好彩 對腳仲夾得實

褲黎既 想睇裙底

姐係未破處？

靚到震